# metamask_test_selenium


* ### Использовано расширение написаное автором [https://github.com/javerianadeem](https://github.com/javerianadeem) для быстрой автоматизации метамаск кошельков с другими сервисами

* ### Необходимо скачать и настроить расширение по ссылки [https://test.pypi.org/simple/ selenium-metamask-automation](https://test.pypi.org/simple/selenium-metamask-automation)

* ``` pip install -i https://test.pypi.org/simple/ selenium-metamask-automation ```


<h3>Подключение к сайту Metamask</h3>
<img src="https://user-images.githubusercontent.com/97764479/236832185-b5d4cc38-cbf9-4151-8aee-7fda3c0261e3.png" width=100% height=100%>
<br>
<h3>Вход в ЛК метамаск кошелька</h3>
<img src="https://user-images.githubusercontent.com/97764479/236832459-a541485f-5ce1-45c3-9c8b-d15533e14797.png" width=100% height=100%>
<br>
<h3>Подключение к сайту Airdrop</h3>
<img src="https://user-images.githubusercontent.com/97764479/236832828-43619e4d-e19c-4b60-b6e2-137748bf506b.png" width=100% height=100%>
<br>
<h3>Синхронизация Metamsk & AirDrop кошельков</h3>

<img src="https://user-images.githubusercontent.com/97764479/236833163-30191088-0d7c-476b-a608-0617b7629310.png" width=100% height=100%>
<br>
<h3>Результат</h3>
<img src="https://user-images.githubusercontent.com/97764479/236833360-411ca93b-555b-4a2a-bceb-8c2397ce3f0c.png" width=100% height=100%>
